-- Saved by UniversalSynSaveInstance (Join to Copy Games) https://discord.gg/wx4ThpAsmw

-- Decompiler will be improved soon!
-- Decompiled with Konstant V2.1, a fast Luau decompiler made in Luau by plusgiant5 (https://discord.gg/wyButjTMhM)
-- Decompiled on 2025-03-18 20:36:52
-- Luau version 6, Types version 3
-- Time taken: 0.001344 seconds

local module = {
	Item = require(script:WaitForChild("Item"));
	Weapons = module.Item;
	Pets = require(script:WaitForChild("Pets"));
	Effects = require(script:WaitForChild("Effects"));
	Emotes = require(script:WaitForChild("Emotes"));
	Perks = require(script:WaitForChild("Perks"));
	Radios = require(script:WaitForChild("Radios"));
	Materials = require(script:WaitForChild("Materials"));
	Toys = require(script:WaitForChild("Toys"));
	Rarity = require(script:WaitForChild("Rarity"));
	Rarities = require(script:WaitForChild("Rarities"));
	ItemPacks = require(script:WaitForChild("ItemPacks"));
	Shop = require(script:WaitForChild("Shop"));
	MysteryBox = require(script:WaitForChild("MysteryBox"));
	Eggs = require(script:WaitForChild("Eggs"));
	EliteRewards = require(script:WaitForChild("EliteRewards"));
	Featured = require(script:WaitForChild("Featured"));
	XboxFeatured = require(script:WaitForChild("XboxFeatured"));
	Recipes = require(script:WaitForChild("Recipes"));
	SalvageRewards = require(script:WaitForChild("SalvageRewards"));
	DevProducts = require(script:WaitForChild("DevProducts"));
	Badge = require(script:WaitForChild("Badge"));
	Codes = require(script:WaitForChild("Codes"));
	Currencies = require(script:WaitForChild("Currencies"));
	NameTags = require(script:WaitForChild("NameTags"));
	SlotInfo = require(script:WaitForChild("SlotInfo"));
	GameModes = require(script:WaitForChild("GameModes"));
	Halloween2024Pass = require(script:WaitForChild("Halloween2024Pass"));
}
for _, v in script:GetChildren() do
	if not module[v.Name] then
		warn("Sync data type not registered:"..v.Name)
	end
end
return module